錄影現場測量「真實身高」露餡！ 錦戶亮一看崩潰了

日本男星錦戶亮是傑尼斯團體「關8」成員之一，外型帥氣，被許多女性視為理想情人，過去對外「號稱」有170公分高挑身材，近來上節目錄影時，直接在現場測量身高，沒想到實際數字竟和原先有落差，就連官方個人資料也逐一被檢視更改，為此崩潰不已。

▲錦戶亮外型帥氣，被許多女性視為理想情人。

錦戶亮出道以來桃花不斷，演出過不少偶像劇，包括《一公升的眼淚》、《開朗家族》等，還曾與新垣結衣傳出緋聞，被許多女性視為理想情人。對外號稱170公分的他，近來上師兄團東京小子的節目《TOKIOカケル》作客時，現場測量身高，他強調前幾天才量過，「就是170公分」，但師兄們不願作罷，令人意想不到的是，，實際一量結果竟是169.5公分，和原先數字略有落差。

▲錦戶亮錄影測量「真實身高」露餡。

當下，慌張的錦戶亮急忙解釋，認為晚上不準，可能因為是在晚上測量的關係，在城島茂的建議下，乘槍手有新射手奧巴美揚帶病上陣狀態不足，帶領拖肥糖爆冷搶分昂首離開酋長球場，大鬍子哈登這時候跳出來，先投進三分球，又在終場前1分36秒完成四分打。他現場拉筋，還現場脫鞋在原地亂跳，笑說，「空氣進到關節裡不知道會不會高一點。」2度測量結果竟又縮水0.1公分，變成169.4公分，為此崩潰不已。

▲錦戶亮伸展筋骨。

▲錦戶亮2度測量身高又縮水，最後結果是169.4公分。

接著，錦戶亮又被要求，重新檢視自己的官方個人檔案，他先前在「興趣與專長」的欄位中寫下，自己擅長讀書、吉他、貝斯、鼓、鍵盤、薩克斯風、倒立，被東京小子虧根本可以自己組樂團，最後在眾人的逼問之下，他坦承1年來只讀了2本書，鍵盤、薩克斯風、鼓、倒立項目，也從個人檔案中全刪光。

▼錦戶亮錄影測量身高。

哪裡來的自信

屌，170都無既死矮撚就有得食結衣
我米八 六舊腹肌就仲係A0晚晚打飛機
公平咩

阿狗贏左

屌原來差果0.5cm
入黎前我仲以為係166左右

你未照鏡就知好公平

那個了唷

槍手有新射手奧巴美揚帶病上陣狀態不足，帶領拖肥糖爆冷搶分昂首離開酋長球場，大鬍子哈登這時候跳出來，先投進三分球，又在終場前1分36秒完成四分打。

平時返工d嬸嬸同事 都話我有幾分似高版張國榮

個個譚仔啊姐都叫我靚仔啦

奧巴美揚

四捨五入咗姐

過去對外「號稱」有170公分高挑身材

那個了喔

達哥完勝

原來170已經叫做高䠷

過去對外「號稱」有170公分高挑身材

下

0.5cm唔知以為謊報矮5cm

我以為得16x果隻

170日本仔黎講算高 好似係

著埋鞋咪夠170囉

屌 少0.5cm 以為得米六好似山田涼介咁

大把人報大1-2cm

都算幾誠實

唔講以為差成10cm
0.幾好多咩

即場處刑,係日本果D電視台先可以咁玩

給衣仲高

身高四捨五入好正常

內文唔好笑

0.5就算撚數啦

奧巴美羊

170

唔覺 去過日本幾次

連結衣都那個了唷
就算160都冇所謂啦

但有得那個了唷喎

叫bigbang果五條柒頭上去會差幾多

170=高佻

誠實過G龍喎

入嚟之前我都以為起碼差10cm

先個0.5
勾佬老婆報大差唔多20cm添啦

韓國班男團上去會差幾多?

如果佢自己寫169.5 重柒啦
全世界都以為佢想講自己無限接近170

叫城城上去玩

Gay Dragon 嗰班

條友高光妹少少 可想而知幾撚矮

目測有米八。
去東京大阪，啲男人都168以上
真174高挑男

170叫高挑

報少0.5咪算誠實
你估連登仔咪又係報大
個個得176就話自己180
得172話自己175
貪人第唔出果2，3cm分別
咪五十步笑百步啦

170都高挑 笑左

0.幾cm
朝早高返啦

屌到結衣我話知你矮過曾志偉啦

講親錦戶亮一定有那個了唷
人生最大成就
全日本男人既偶像啦

Gay dragon作大十幾cm添啦

咁既人...點解當年達哥要借結衣俾佢做新聞呢...

兩件矮撚負評

170高挑身材
不過真實沒差很多，就是四捨五入

結衣都分分鐘高過佢

一諗起錦戶亮就諗起結衣佢屌到想呻吟但又細細聲叫個可愛樣

結衣報細數

奧巴美揚勁到

一見到九唔搭八嘅嘢就即刻睇username
跟住搵千雪圖

我開頭唔知佢地乜水,係台上見到佢地
我仲以為佢地係濕鳩dancer, 又矮又冇禮貌

Yes.

人老咗縮水唔出奇啦

170公分高挑身材
170都叫高挑

樓主篇文九唔搭八仲好睇過個節目

170公分高挑身材

170高挑
屌你老母

日本仔真係多鳩魚
170又叫高挑
差0.5又搵來講

，可能因為是在晚上測量的關係，在城島茂的建議下，乘槍手有新射手奧巴美揚帶病上陣狀態不足，帶領拖肥糖爆冷搶分昂首離開酋長球場，大鬍子哈登這時候跳出來，先投進三分球，又在終場前1分36秒完成四分打。他現場拉筋，還現場脫鞋在原地亂跳，笑說，「空氣進到關節裡不知道會不會高一點。」2度測量結果竟又縮水0.1公分，變成169.4公分，為此崩潰不已。

那個了哦

以前就係，而家好多都17x

170叫高挑？

好靚仔

我個仔仲矮過佢

過去對外「號稱」有170公分高挑身材

原來而家2018年170已經係叫高挑身材

成班友炒晒車

差果少少明顯係有時伸展運動令到人高少少
咁都好講

我地就算190 200 250 都冇用 人地已經那個了結衣

可以考慮中途轉基

又如何
又咪係可以食結衣

知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

由於小兩口頻繁幽會，有傳聞指他們會不會奉子成婚。有圈內相關人士表示：“新垣結衣出身於頭婚平均年齡偏小的衝繩，所以一直有著強烈的結婚願望。雖說現在雙方經紀公司稱他們已經分手了，但其實還是在不太專心地繼續交往著，所以被傑尼斯粉絲討厭著。而且她很難主動從跟北川景子、藤井麗奈等眾多美女交往過的錦戶亮手心逃走。”

有啲韓撚好高大 應該混入左支那東北血統

你情我願

不如留意下香港有幾多明星作大數先

170未又係矮撚 收皮啦

唔講都唔覺錦戶亮有D似山狗

覺 去過日本幾次

就算我有米9 佢只要講一句我食過結衣 我係佢面前都抬唔起頭

運動完正常係會矮啲